一招令守閘藍絲收皮

經過地鐵站見到守閘藍絲嘅話，主動埋去 live 影佢大頭，然後大大聲屈佢跳閘/跳欄，叫到啲職員埋嚟，叫到佢走為止。只要佢俾人搞過就唔敢再返嚟架喇。

如果你有堆朋友，一齊去屈佢做證就更好！

你唔搞佢，佢地就會搞你。尤其著裇衫西裝嘅巴絲，由你地做會更有說服力。今日開始做，依家開始做！

燒死佢地

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

g chi!

點防止有其他唔知頭唔知路黃絲幫個藍絲屌9我？

多人做多人識玩呢個 postb就唔會發生架喇。同埋我地係要屌走佢，唔係叫人拉佢。拉左佢就到我地 pk

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？